大家覺得高登仲有咩可以改善既地方🤔

我會改

咁都比你搶到名

食屎啦草泥馬

以後樓主唔改名就會萬箭穿心老母個閪俾人屌到爛

早啲執